
                      El perfecto antihéroe. Su humor negro y esa chispa tan pequeña de gore es lo que hace que esta película sea tan perfecta. Claro, sin quitar al fantástico actor principal Ryan Reynolds.
        
            